你攰喇？不如睇下日本記者為左我地拍左d咩

由於都係有好多人唔明行動有咩意義同目標 於是係正式攻略之前出個簡化版
【行動】【主線】 【922】【SUCK4.0】 【多圖】 【簡易式攻略目標 】

同幸福的科學有關㗎

原來係咁 單從一條片既角度係幾好